(連登力量）有無人而加係seoul?

有無人而加係seoul?
有d 野想order, 但我無 local number.
有無人可以幫下手？

有代購介紹你要唔要？

韓國牙朗

Tg 你？ 我只係想叫個food panda

帝欣苑
康樂園

錯post??